美參議員安格斯金：美國會繼續與爭取自由的香港人站在一起

好似好少見佢？

d議員日日都出聲，個總統可以唔做野

林奠 : 不要被外國官員和政客那些什麼「和香港人站在一起」的美麗宣言所迷惑。

食緊大豆唔得閒

then?

好多都有聯署

不過少發言

I see btw retweeted

除非停swift或者禁止兌換美金，否則講乜都係晒鳩氣

唔緊要，最緊要美國佬鬥甚